［基督城槍擊案］有無澳紐巴打講下當地網上輿論係點

正如係香港，社交媒體應該只會見到人鬧槍手死仆街同RIP之類，而係匿名嘅論壇先會見到某部分人內心真個句。

其實係澳紐嘅論壇嚟講而家輿論係點？有無好多人其實支持槍手？請教各位澳紐巴打